如果未回歸 聽日會點安排🤔

🤔

一樣

未回歸下
1.首先咁本唔會咁多人，正常交通情况下都無可能咁塞
2.1997前已有多項有作用設施，多成20年只會更多隧道，公路
3.對建築物既防風系數，用料，質量既監控，同預防一定至少會跟規條做，對應措施唔會五時花六時變，颱風造成既影響間接下降

總結：好過特區政府

如果未回歸 香港應該係世界上最快樂城市之一...
剩係港英留比我地既野都已經咁高質 再發展落去就真係

一撚樣要返工，不過條氣會順好撚多...

97前香港至少人口會少好多，相對無咁塞車

出動英軍救災

港英>特衰>港獨

回你老母歸

主權移交/淪陷

放假